畀個廣告搞到心郁郁...有冇巴打試過隻"瘦菌"??

有冇效???

呢到啲巴打應該會答你認真減肥
減唔到咪拎少少錢買黎試下

咪買啦 有用仲洗賣廣告
BTW覺得個廣告故事幾好睇

食少D嘢好過啦 都係吸收少D遮